英格蘭歴史5大最強球員點排？ 太多勁人

1. 舒利亞
2. 卜比查爾頓
3. 卜比摩亞
4. 基謹

最後一個好難揀：馬菲斯？連尼加？加斯居？朗尼？謝拉特？

連加特

2和b

奧雲

靴斯

連加特
張伯倫
史達寧
摩西斯
伊和比

無林伯已經唔洗討論

計成就就一定係bobby sir 肥西爭

無異議

謝拉特聯賽都冇 憑咩

滾回尼日利亞

加斯居尼聯賽歐冠都冇

卜比查爾頓一定第一

有聯賽，有歐冠，有世界杯四強入球，有金球獎，有歐足，踢中場/第二前鋒但聯賽同國家隊都入波多

其它好難排

加斯居尼 = 技術第一

點為之最強
例 雙特好勁 但講國家隊貢獻比唔上碧咸

英格蘭d柒頭領隊成日搞到球迷以為雙特夾唔到，其實就係唔撚識用

亨利都無?

睇錯英超

連加特，joe hart ，黑B，張伯倫，拉舒福特

卜比sir
朗尼
史高斯
謝拉特
舒利亞

碧咸。

第一位一定係艾殊利高爾， 基本上佢高峰個幾季都係世界最佳左閘，英格蘭足球歷史入面冇咩邊幾個可以好似佢咁係一個位置上長期第一。

lingard
是但x4

基斯包維囉

梅利